曾經幻想過雪炫是我的SM女皇…18+

老老實實幾年前我對住佢副計fap左唔少次...18+

最強肉體

麻麻啦

大Lin 餅

應該係我第一個真係fap左既女團

之前香港SPAO仲係AOA EXO代言個陣，成日奶雪炫既海報

雪炫超正 樓主識貨

惠晶正啲喎，可惜已經有男朋友

Fap fap fap

雪炫超令女

以前真係好正
宜家成條柴咁， 不了

跌晒watt

上年好多人攻擊佢肥呀嘛 之後就減到變人乾 唉

以前淨係j佢同草娥

求圖

其他女團就算身材再好都係差減啲嘢…一種女人味 好似會將你推倒嘅姐姐 而唔係用錢就買到嘅雞味……

Who

choa = fap queen

多d圖

= =